識得好多性工作者都係黃，連登仔點解要侮辱性工作？

就算空中服務員真係想轉行做性工作者，又有咩問題？
性工作係有好正面既Social impact，比如令性犯罪率下降，同埋有好多單親女士都借性工作黎養家
My body my rights，兩者都係用身體服務顧客既工作，睇唔出本質有咩分別，無邊個比邊個高尚
依家多數空姐都無出聲，連登仔就話轉行做性工作者係一種Insult真係睇到心都淡埋 估唔到到左依家都有咁多人歧視性方面既工作

因為呢度啲人都係啲淨係識打飛機既垃圾

冇錯
我地笑貧不笑娼

連登仔連叫雞都俾人彈鐘

唔出奇

連登仔應該見多d世面

正確態度

你老母唔做雞真係嘥

呢樣又係真既

你又知人地老母唔係?

遲d 五十步笑百步都變埋人生座右銘

唔係早就連登仔座右銘黎咩?

之前罷工都都好似有性工作者參與，唔明點解連登仔要咁樣歧視性工作者，手足嚟㗎唔該尊重翻

又偷換概念

唔歧視雞

唔等於要大大聲同人講你叫雞或自己做雞

始終雞係現今社會唔光采職業係鐵一般事實

唔知佢地睇到連登咁多串佢地既Post又點諗

反而想問有咩職業係連登仔覺得好光彩
IT工程教育NGO全部都係狗

無人叫你大大聲同人講你要叫雞wo
係問緊點解一種正常職業係低賤過其他職業?

男女批鬥/工種批鬥/老幼批鬥POST出沒注意

善心提醒 用不推文回覆

手足

咪係，都係黃色經濟圈。

OP好黃

職業:兒子
乜都唔洗做就有錢收

樓主咩價錢
想幫襯下表示支持

果班一定係日日叫春無女只可以打飛機嘅鍵盤毒撚

好多五毛都係黃
好多五毛老母都比黑鬼屌
你老母今日比黑鬼屌左未?

你想講pr點解帶風向？

想知香港好多性犯罪咩

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

警察

係
希望空姐可以專業對待自己既新正職

其實做雞都好有意義，幫到唔少人

但由飛雞變左走地雞，級數差左

自從連登以黃絲自居後就出現左好多偽善撚
做黃絲想扮聖人
唔願意接受黃絲當中都有陰暗面
只好開Po扮正義佔道具高地屌人
再靠正評安慰自己黃絲都係左傾聖人
屈負評同黃絲真小人唔係黃
係PR五毛

總結：真小人vs偽君子

鄧小平: 黑社會也有愛國的
連登仔: 雞也有反共的

笑藍不笑娼

噉咪即係雞囉 粗俗啲嘅叫法姐

連登仔嘅願望係食免費女，溝唔到或俾唔起錢就要討伐

做雞同俾人屈做雞係兩件事

原來想食霸王餐

咁既然樓主覺得做雞無唔光彩好興香
咁人地叫班空姐轉行去做雞又點算係侮辱？

日本人好尊重AV女優

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

呢個post你就知道有幾多道德撚
企係道德高地係到審視人

警察你以‘ 人’作單位
Count 入去